［認真檢討近月行動方向］ 五大訴求！

辛苦機場巴打 不割席 不分化

呢場運動輸既代價好大 係7百萬人既命運
求你地一定要仔細諗諗 唔好比一時怒氣令到自己失去方向！

1. 獨立調查既成效未必好似我地想像中咁有效
2. 我地幾仇警都好，點起底都好，真正清算方法只有推反現有政制，實行雙普選 —> 先真正可以清算狗警！

我地絕對要檢討我地而家既方向 係要真正而長遠
千萬唔好比狗警帶到風向 佢地最想見到我地無目標！無計劃！分化！

篇文有啲長 但請求你地睇一睇！

推

自推 好lonely

十連左

唔好再比林奠利用

而家啲狗等緊我地散呀

但 咁都要做野架
做唔到既任務 都要努力做好